Для удобства предоставляю скрин:

В фотоальбоме может содержаться несколько фотографий,

каждая из которой имеет лишь одного автора,
который в свою очередь может являться автором нескольких фотографий,

фотография так же может иметь несколько комментариев

![снимок1.PNG](https://bitbucket.org/repo/7GqenX/images/1699800795-%D1%81%D0%BD%D0%B8%D0%BC%D0%BE%D0%BA1.PNG)